{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa696ce4b043d0caf26efc", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "4", "optionC": "3", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "2", "type": "1", "optionA": "1", "knowledge": "Linux/\u9012\u5f52", "question": "int main(){fork()||fork();}\u5171\u521b\u5efa\u51e0\u4e2a\u8fdb\u7a0b\uff1a_____", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26efd", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u63d2\u5165\u6392\u5e8f", "optionC": "\u5806\u6392\u5e8f", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "\u5feb\u901f\u6392\u5e8f", "type": "1", "optionA": "\u9009\u62e9\u6392\u5e8f", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u4e2a\u6570\u7ea6\u4e3a 50k \u7684\u6570\u5217\u9700\u8981\u4ece\u5c0f\u5230\u5927\u6392\u5e8f\uff0c \u6570\u5217\u7279\u5f81\u662f\u57fa\u672c\u9006\u5e8f \uff08\u591a\u6570\u6570\u5b57\u4ece\u5927\u5230\u5c0f\uff0c\u4e2a\u522b\u4e71\u5e8f\uff09 \uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u6392\u5e8f\u7b97\u6cd5\u5728\u4e8b\u5148\u4e0d\u4e86\u89e3\u6570\u5217\u7279\u5f81\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u6027\u80fd\u5927\u6982\u7387\u6700\u4f18\uff08\u4e0d\u8003\u8651\u7a7a\u95f4\u9650\u5236\uff09___.", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26efe", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5229\u7528\u8fed\u4ee3\u66ff\u4ee3\u9012\u5f52", "optionC": "\u5229\u7528\u6570\u636e\u5e93\u8fde\u63a5\u6c60\u66ff\u4ee3\u76f4\u63a5\u7684\u6570\u636e\u5e93\u8bbf\u95ee", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "\u4f7f\u7528\u591a\u7ebf\u7a0b\u7684\u65b9\u5f0f\u63d0\u9ad8 I/O \u5bc6\u96c6\u578b\u64cd\u4f5c\u7684\u6548\u7387", "type": "1", "optionA": "\u6539\u5584\u6570\u636e\u8bbf\u95ee\u65b9\u5f0f\u4ee5\u63d0\u5347\u7f13\u5b58\u547d\u4e2d\u7387", "knowledge": "\u9012\u5f52/\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u4e0b\u5217\u65b9\u6cd5\u4e2d\uff0c____\u4e0d\u53ef\u4ee5\u7528\u6765\u7a0b\u5e8f\u8c03\u4f18\uff1f", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26eff", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6709\u9650\u6b21\u5faa\u73af", "optionC": "\u662f\u65e0\u9650\u5faa\u73af", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "\u5faa\u73af\u4f53\u6267\u884c\u4e00\u6b21", "type": "1", "optionA": "\u5faa\u73af\u4f53\u4e00\u6b21\u4e5f\u4e0d\u6267\u884c", "knowledge": "C/C++/\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u8bbe m \u548c n \u90fd\u662f int \u7c7b\u578b\uff0c\u90a3\u4e48\u4ee5\u4e0b for \u5faa\u73af\u8bed\u53e5\uff0c___\uff0cfor(m=0,n=-1;n=0;m++,n++)\n    n++;", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f00", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "40,43,76,79,4,11,19", "optionC": "40,43,76,79,19,11,4", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "40,43,19,11,4,76,79", "type": "1", "optionA": "19,43,40,4,79,11,76", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u82e5\u5e72\u4e2a\u7b49\u5f85\u8bbf\u95ee\u78c1\u76d8\u8005\u4f9d\u6b21\u8981\u8bbf\u95ee\u7684\u78c1\u9053\u4e3a 19\uff0c 43\uff0c 40\uff0c 4\uff0c 79\uff0c11\uff0c76\uff0c\u5f53\u524d\u78c1\u5934\u4f4d\u4e8e 40 \u53f7\u67f1\u9762\uff0c\u82e5\u7528\u6700\u77ed\u5bfb\u9053\u65f6\u95f4\u4f18\u5148\u78c1\u76d8\u8c03\u5ea6\u7b97\u6cd5\uff0c\u5219\u8bbf\u95ee\u5e8f\u5217\u4e3a___", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f01", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u65e0\u6cd5\u5224\u65ad\u8fd9 100 \u53f0\u865a\u62df\u673a\u548c 100 \u53f0\u7269\u7406\u673a\u54ea\u4e2a\u66f4\u53ef\u9760", "optionC": "\u8fd9100\u53f0\u865a\u62df\u673a\u5355\u4f4d\u65f6\u95f4\u5185\u51fa\u73b0\u6545\u969c\u7684\u4e2a\u6570\u9ad8\u4e8e100\u53f0\u7269\u7406\u673a\u5355\u4f4d\u65f6\u95f4\u5185\u51fa\u73b0\u6545\u969c\u7684\u4e2a\u6570", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "\u8fd9 100 \u53f0\u865a\u62df\u673a\u53d1\u751f\u6545\u969c\u662f\u5f7c\u6b64\u72ec\u7acb\u7684", "type": "1", "optionA": "\u5355\u53f0\u865a\u62df\u673a\u7684\u6545\u969c\u7387\u9ad8\u4e8e\u5355\u53f0\u7269\u7406\u673a\u7684\u6545\u969c\u7387", "knowledge": "\u6570\u7406\u7edf\u8ba1", "question": "\u6bcf\u53f0\u7269\u7406\u8ba1\u7b97\u673a\u53ef\u4ee5\u865a\u62df\u51fa 20 \u53f0\u865a\u62df\u673a\uff0c\u5047\u8bbe\u4e00\u53f0\u865a\u62df\u673a\u53d1\u751f\u6545\u969c\u5f53\u4e14\u4ec5\u5f53\u5b83\u6240\u5bbf\u4e3b\u7684\u7269\u7406\u673a\u53d1\u751f\u6545\u969c\u3002\u901a\u8fc7 5 \u53f0\u7269\u7406\u673a\u865a\u62df\u51fa100 \u53f0\u865a\u62df\u673a\uff0c\u90a3\u4e48\u5173\u4e8e\u8fd9 100 \u53f0\u865a\u62df\u673a\u7684\u6545\u969c\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1a____?", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f02", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "0.7", "optionC": "0.5", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "0.4", "type": "1", "optionA": "0.2", "knowledge": "\u6570\u7406\u7edf\u8ba1", "question": "\u5bf9\u7acb\u7684\u4e24\u65b9\u4e89\u593a\u4e00\u4e2a\u4ef7\u503c\u4e3a1\u7684\u7269\u54c1\uff0c\u53cc\u65b9\u53ef\u4ee5\u91c7\u53d6\u7684\u7b56\u7565\u53ef\u4ee5\u5206\u4e3a\u9e3d\u5b50\u7b56\u7565\u548c\u9e70\u7b56\u7565\u3002\u5982\u679c\u53cc\u65b9\u90fd\u662f\u9e3d\u5b50\u7b56\u7565\uff0c\u90a3\u4e48\u53cc\u65b9\u5404\u67091/2\u7684\u51e0\u7387\u83b7\u5f97\u8be5\u7269\u54c1\uff1b\u5982\u679c\u53cc\u65b9\u5747\u4e3a\u9e70\u7b56\u7565\uff0c\u90a3\u4e48\u53cc\u65b9\u5404\u67091/2\u7684\u6982\u7387\u53d6\u80dc\uff0c\u80dc\u65b9\u83b7\u5f97\u4ef7\u503c\u4e3a1\u7684\u7269\u54c1\uff0c\u4ed8\u51fa\u4ef7\u503c\u4e3a1\u7684\u4ee3\u4ef7\uff0c\u8d1f\u65b9\u4ed8\u51fa\u4ef7\u503c\u4e3a1\u7684\u4ee3\u4ef7\uff1b\u5982\u679c\u4e00\u65b9\u4e3a\u9e3d\u5b50\u7b56\u7565\uff0c\u4e00\u65b9\u4e3a\u9e70\u7b56\u7565\uff0c\u90a3\u4e48\u9e70\u7b56\u7565\u83b7\u5f97\u4ef7\u503c\u4e3a1\u7684\u7269\u54c1\u3002\u5728\u4e89\u593a\u7684\u7ed3\u679c\u51fa\u6765\u4e4b\u524d\uff0c\u6ca1\u4eba\u77e5\u9053\u5bf9\u65b9\u662f\u9e3d\u5b50\u7b56\u7565\u8fd8\u662f\u9e70\u7b56\u7565\u3002\u5f53\u9009\u62e9\u9e3d\u5b50\u7b56\u7565\u7684\u4eba\u7684\u6bd4\u4f8b\u662f\u67d0\u4e00\u4e2a\u503c\u65f6\uff0c\u9009\u62e9\u9e3d\u5b50\u7b56\u7565\u548c\u9009\u62e9\u9e70\u7b56\u7565\u7684\u9884\u671f\u6536\u76ca\u662f\u76f8\u540c\u7684\u3002\u90a3\u4e48\u8be5\u503c\u662f( )\u3002", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f03", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "int i=0;printf(\u201c%d%d\\n\u201d,i++,i--);", "optionC": "char *p=\u201dhello\u201d;char ch=*p++;", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "char *p=\u201dhello\u201d;p[1]=\u2019E\u2019;", "type": "1", "optionA": "Int i=0;i=(i++);", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u5217 C \u4ee3\u7801\u4e2d\uff0c\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u672a\u5b9a\u4e49\u884c\u4e3a\u7684\u6709___", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f04", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u91cd\u5408\u70b9\u6784\u6210\u4e86\u4e00\u6761\u76f4\u7ebf", "optionC": "\u53ef\u80fd\u6709\u65e0\u7a77\u591a\u4e2a\u91cd\u5408\u70b9", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "\u5fc5\u7136\u6709\u4e14\u53ea\u6709\u4e00\u4e2a\u91cd\u5408\u70b9", "type": "1", "optionA": "\u53ef\u80fd\u4e0d\u5b58\u5728\u91cd\u5408\u70b9", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u628a\u6821\u56ed\u4e2d\u540c\u4e00\u533a\u57df\u7684\u4e24\u5f20\u4e0d\u540c\u6bd4\u4f8b\u5c3a\u7684\u5730\u56fe\u53e0\u653e\u5728\u4e00\u8d77\uff0c\u5e76\u4e14\u4f7f \u5176\u4e2d\u8f83\u5c0f\u5c3a\u5bf8\u7684\u5730\u56fe\u5b8c\u5168\u5728\u8f83\u5927\u5c3a\u5bf8\u7684\u5730\u56fe\u7684\u8986\u76d6\u4e4b\u4e0b\u3002 \u6bcf\u5f20\u5730\u56fe\u4e0a \u90fd\u6709\u7ecf\u7eac\u5ea6\u5750\u6807\uff0c\u663e\u7136\uff0c\u8fd9\u4e24\u4e2a\u5750\u6807\u7cfb\u5e76\u4e0d\u76f8\u540c\u3002\u6211\u4eec\u628a\u6070\u597d\u91cd\u53e0\u5728 \u4e00\u8d77\u7684\u4e24\u4e2a\u76f8\u540c\u7684\u5750\u6807\u79f0\u4e4b\u4e3a\u91cd\u5408\u70b9\u3002 \u4e0b\u9762\u5173\u4e8e\u91cd\u5408\u70b9\u7684\u8bf4\u6cd5\u4e2d\u6b63\u786e \u7684\u662f\uff1f", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f05", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "132", "optionC": "64", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "30", "type": "1", "optionA": "15", "knowledge": "\u7ec4\u5408\u6570\u5b66/\u6570\u7406\u7edf\u8ba1", "question": "\u4e00\u4e2a\u5408\u6cd5\u7684\u8868\u8fbe\u5f0f\u7531()\u5305\u56f4\uff0c()\u53ef\u4ee5\u5d4c\u5957\u548c\u8fde\u63a5\uff0c\u5982(())()\u4e5f\u662f\u5408\u6cd5 \u8868\u8fbe\u5f0f\uff1b\u73b0\u5728\u6709 6 \u5bf9()\uff0c\u5b83\u4eec\u53ef\u4ee5\u7ec4\u6210\u7684\u5408\u6cd5\u8868\u8fbe\u5f0f\u7684\u4e2a\u6570\u4e3a____", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f06", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5c06\u5206\u7ec4\u8f6c\u53d1\u6216\u5206\u7247", "optionC": "\u8f6c\u53d1\u8be5\u5206\u7ec4", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "\u5c06\u8be5\u5206\u7ec4\u5206\u7247", "type": "1", "optionA": "\u4e22\u6389\u8be5\u5206\u7ec4", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u67d0\u8def\u7531\u5668\u63a5\u53d7\u7684 IP \u62a5\u6587\u7684\u76ee\u7684\u5730\u5740\u4e0d\u662f\u8def\u7531\u5668\u7684\u63a5\u53e3 IP \u5730\u5740\uff0c \u5e76\u4e14\u672a\u5339\u914d\u7684\u8def\u7531\u9879\uff0c\u5219\u91c7\u53d6\u7684\u7b56\u7565\u662f", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f07", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6b65\u957f\u4e3a 2 \u7684\u5e0c\u5c14\u6392\u5e8f", "optionC": "\u6b65\u957f\u4e3a 4 \u7684\u5e0c\u5c14\u6392\u5e8f", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "\u5feb\u901f\u6392\u5e8f", "type": "1", "optionA": "\u4e8c\u8def\u5f52\u5e76\u6392\u5e8f", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u6709\u5b57\u7b26\u5e8f\u5217 \uff5bQ,H,C,Y,P,A,M,S,R,D,F,X\uff5d ,\u65b0\u5e8f\u5217{F,H,C,D,P,A,M,Q,R,S,Y,X}\uff0c\u662f\u4e0b\u5217____\u6392\u5e8f\u7b97\u6cd5\u4e00\u8d9f\u626b\u63cf\u7684\u7ed3\u679c\u3002", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f08", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "Redo log", "optionC": "\u4e2d\u7ee7\u65e5\u5fd7", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "\u4e8b\u52a1\u65e5\u5fd7", "type": "1", "optionA": "\u9519\u8bef\u65e5\u5fd7", "knowledge": "\u6570\u636e\u5e93", "question": "MySQL \u4e3b\u4ece\u7ed3\u6784\u7684\u4e3b\u6570\u636e\u5e93\u4e2d\u4e0d\u53ef\u80fd\u51fa\u73b0\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u65e5\u5fd7\uff1f", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f09", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u7a0b\u5e8f\u8fd0\u884c\u6b63\u5e38", "optionC": "\u8fd0\u884c\u9636\u6bb5\u51fa\u9519", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "\u94fe\u63a5\u9636\u6bb5\u51fa\u9519", "type": "1", "optionA": "\u6c47\u7f16\u9636\u6bb5\u51fa\u9519", "knowledge": "C/C++/\u7f16\u8bd1\u548c\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784", "question": "\u7a0b\u5e8f\u51fa\u9519\u5728\u4ec0\u4e48\u9636\u6bb5__\uff1fint main(void) {\n    http://www.taobao.com\n    cout << \"welcome to taobao\" << endl; \n}", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f0a", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "S=3,F=8;S=4,F=7", "optionC": "S=3,F=8;S=4,F=5", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "S=3,F=7;S=4,F=6", "type": "1", "optionA": "S=3,F=6;S=4,F=5", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u5728\u4e00\u4e2a\u8bf7\u6c42\u9875\u5f0f\u5b58\u50a8\u7ba1\u7406\u4e2d\uff0c\u4e00\u4e2a\u7a0b\u5e8f\u7684\u9875\u9762\u8d70\u5411\u4e3a 3\u30014\u30012\u30011\u30014\u30015\u30013\u30014\u30015\u30011\u30012\uff0c\u5e76\u91c7\u7528 LRU \u7b97\u6cd5\u3002\u8bbe\u5206\u914d\u7ed9\u8be5\u7a0b\u5e8f\u7684\u5b58\u50a8\u5757\u6570 S \u5206\u522b\u4e3a 3 \u548c 4\uff0c\u5728\u8be5\u8bbf\u95ee\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u7f3a\u9875\u6b21\u6570 F \u662f", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f0b", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "p->next=q->next;delete q;", "optionC": "p-next=q->next;delete p;", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "q->next=p->nerx;delete p;", "type": "1", "optionA": "delete q", "knowledge": "C/C++/\u94fe\u8868", "question": "\u5728\u4e00\u4e2a\u5355\u94fe\u8868\u4e2d\uff0cq \u7684\u524d\u4e00\u4e2a\u8282\u70b9\u4e3a p\uff0c\u5220\u9664 q \u6240\u6307\u5411\u8282\u70b9\uff0c\u5219\u6267\u884c", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}]}